我沒有 我沒有 沒有

我沒有 我沒有 沒有
無運氣到百佳到莎莎卓悅 還是網購
未明何處有售

我沒有 網上也沒有
連累我也要花費三幾百後全沒折扣
但仍然難擁有

我什麼口罩都沒有
原曲：我什麼都沒有 陳奕迅

我沒有 我沒有 沒有
無運氣到百佳到莎莎卓悅 還是網購
未明何處有售

我沒有 網上也沒有
連累我也要花費三幾百後全沒折扣
但仍然難擁有

強國的口罩到手
而薄透的極難忍受
韓國網購 過兩天 即將到手
同事又不斷哀求
還未夠 難以去張口笑口

連夢裡也會覺得罩極難求
連淚光都哭泣到黑夜盡頭
搶購口罩我真係難受

像阿馬遜也不敢講永久
連天都知搶口罩悲哀背後
oh no 一個七蚊變得罕有

not bad

我受夠我受夠受夠
重用過到四手到翻蒸破裂仍沒眼罩
在長途怕洩漏

你望我 我望你就有
連沒罩也要遭到三等對待蒙面某某
路途無誰不有

真人真事

正呀喂！

其他歌詞想重覆 定係加野?

無所謂呀...有冇好詞先？

唔錯

我受夠我受夠受夠
重用過到四手到翻蒸破裂還在發臭
在長途怕洩漏

你望我 我望你就有
蒙著臉也要遭到三等對待蒙面某某
路途無奇不有

完成

曾中招的總要撒手
難接種的又來等候
如我信你你信的醫生要走
林病樂不 肇始愁
還未夠 還要去張開記招

政府衰埋一堆

正

正 推

我什麼口罩都沒有
原曲：我什麼都沒有 陳奕迅

我沒有 我沒有 沒有
無運氣到百佳到莎莎卓悅 還是網購
未明何處有售

我沒有 網上也沒有
連累我也要花費三幾百後全沒折扣
但仍然難擁有

強國的口罩到手
而薄透的極難忍受
韓國網購 過兩天 即將到手
同事又不斷哀求
還未夠 難以去張口笑口

*連夢裡也會覺得罩極難求
連淚光都哭泣到黑夜盡頭
搶購口罩我真係難受

像阿馬遜也不敢講永久
連天都知搶口罩悲哀背後
Oh no 一個七蚊變得罕有
(才十個 拎去返工也不足夠)

我受夠我受夠受夠
重用過到四手到翻蒸破裂還在發臭
在長途怕洩漏

你望我 我望你就有
蒙著臉也要遭到三等對待歧視到夠
路途無奇不有

聞說屈臣會派籌
前晚半夜又來等候
曾說放棄 貴價的 即將到手
同樣範不著衰求
還未夠 誰要買街邊進口...

*重唱

搵緊人錄！

Push!!巴打們好勁

得閒試下獻醜

唔錯哦

推
臨尾屈臣嗰句原曲好似八個字？

聞說屈臣早午派籌
尋晚半夜又來等候
曾說貴價 網購的 即將到手
同樣犯不着哀求
會唔會好d？

歌已錄！等MV!

高汁

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底